警隊員佐級協會主席林志偉選擇性失明

選擇性執法、放犯、過份武力、胡亂執法唔入狗數唔通入你老母?

Source
視點31：「廝殺」新城市廣場；社會創傷；溫柔抗爭與語言暴力；毅進之名

23:41

我無野講

邊個再講叫班狗從良同我入來

反送中係主線
警犬係支線

推